大公司人事問題請教 救命

是咁的
最近入左間公司到做左無耐
之前已經知道我上司(Manager)同佢上司(Director)非常唔啱key
Manager做嘢點到即止 準時收工 做左好耐亦唔打算升
Director就係鍾意返工做野個類人

問題就嚟喇 最近有個細project要跟
Manager一早已經講明佢唔會跟
亦都得到老闆同意
Director就襯Manager放假
過嚟搵我拍哂膊頭叫我幫手hold個project
我已經表明我新入無耐乜柒都唔識 同埋應該等我Manager返嚟先決定好啲
Director就即刻板起塊面話依到只係小小野 唔明就教到你明
而家唔可以因為一個人唔係到就停左依邊既工作

咁我咪焗住聽佢講同開左小小頭
中間已經一路wtsapp話俾Manager聽Director搵我做 我已經係咁推都唔得

點知講講下 Manager 就彈左句“以後有咩唔明咪搵Director教你囉 我教唔嚟架”

屌 我即刻嚇死 係咁哂冧
但係都變得好冷淡

想問下可以點樣處理呀呀呀

利申：Director就嚟會調走

呢啲情況只可以死厚住面皮聊manager傾計
傾到director 走為止？
始終你仲要跟佢
除非你可以跟到director走？

最撚驚係佢一路單打我 又俾鑊我咩 唔教我野
M同好多同事都frd底

工建辭

無架LA, 得罪個直屬M, 又討好唔到個就調走既D

hea做到隻D自己收皮LA

直接係公司大會個陣，當住大老闆面前屌拍檯屌9佢晒兩個，然後就掉信辭職

跟住大老闆就會留你

唔明就教到你明

咁益你
出面不知幾多老屎忽懶有寶唔教人

拿拿臨跟完個project就轉工啦 得罪M都冇好日子過...

咁絕望
好難先碌到入去
仲打算係到做返3/5/7年架

你唔好彩

冇既 你想留低咪死頂囉 頂唔順你自己就會走

屌 一開頭仲以為跟著個ok既上司
最衰係個仆街project

你M係男定女
好重要

求人做野, 乜都UP得出架LA. 你估佢真係會教咩

你懂的

我已經表明我新入無耐乜柒都唔識 同埋應該等我Manager返嚟先決定好啲

你on9? 拎M撻鳩DIRECTOR? 衣家邊個UNDER邊個

雖然佢表達得唔好.
大公司唔係直屬, 隔2-3層叫人做野其實有小小老監. 仲要隻D就黎調走.

真?

邊個對得多啲就理邊個喇
反正個director就死，理閪佢

左右逢源
見人講人話見鬼講鬼話
暗示M 你係身在曹營心在漢

講緊有 d 唔教但又要你做
佢唔教你咪唔做囉有咁難咩個 director 都走
好明顯唔止講下 la 下嘛

好明顯個director無兵, 為左有人幫佢接佢舊野, 完全係鳩up.

佢都走啦仲搵人接佢舊野做乜鳩？

再者舊野本應流去樓主個 M 度 / 下任 director 度
M 玩小學雞唔接，下任 director 都對個 M 無好感 ga la
樓主應唔應該/值唔值得歸邊陪個 M 玩小學雞先？

人事問題真係好撚on9